用數學證明你不可能有女朋友

如果我前女友數目是1，咁我有新女朋友時
女朋友數目就漲了100%
如果是2，就漲了50%
3就33.33%
很易計
1除「前女友數目」=總共一齊過的女友數目

咁當我是A0，即前女友數目=0
當我有新女朋友，總女友數就係1除0
有小小數學知識都知，除0係無可能
1/0=無可能
即「總共一齊過的女友數目」漲了「無可能」
由沒有變成無可能，你無可能會有女朋友

小小漏咗

點解啲毒撚成日覺得自己好幽默
睇到好尷尬

你咁講全世界既人都唔會有女朋友啦

你自己無唔好當人地都無

咁第一個女朋友係點嚟

唔洗用數學都知你唔會有女啦 洗乜打咁多字

蝦 蝦 ... 蝦

好似中學時啲數學毒撚咁

設x為我的前女友數目
x=0

-完-

樓主用自己既幽默感證明點解自己冇女朋友

死毒撚連個名都戇鳩過人

有女朋友系數 (越高機會越大)
X=AxB

A 先天因素
B 後天因素

A=0
就點都係0

所以咪冇女

用數學去證明感情
除左證明你幾戇鳩之外咩都證明唔到

參考下 Stable marriage problem